牛牛個基金寶有冇人有用開？想討論下

見新出左個貝萊德基金好似幾好
但未試過投資呢類野
想知大家有咩睇法

牛牛只係平台黎姐

同原油寶差唔多，值得一戰

睇到個寶字都覺得伏

長期賺息蝕價

用二千蚊擺一個禮拜有80蚊賺 睇你覺得抵唔抵啦

見佢兩三年回報都有40-80%
應該唔會蝕掛

咪即係經牛牛買blackrock health science fund 之嘛 有咩特別 選擇又要少

Ching有用開其他平台？

銀行月供開

點解要月供 好傻仔

無你咁有錢

月供又要比手續費

一炮就買有幾難

純粹係一個平台
同幾間基金公司合作
D基金係由相關基金公司管理，同牛牛無關
至於風險問題就要睇返隻基金本身係hold 咩貨

Hsbc 啲基金點睇？
FlexInvest 靈活智投基金 etc
買美股嘅基金

hsbc 得 hsbc fund 簡。hsbc fund 出名廢🤣

買QQQ好過？

買左貝萊德
而家唔駛手續費抵屌
一個月升左1成
但佢有limit

40% 你自己諗下高唔高risk喇

美股股票基金呀青